\section{Теоретическая часть}
	Какой набор операторов есть в Python для написания условных инструкций?
	\begin{enumerate}
		\item if, else, elif
		\item if, els, else if
		\item if, else
		\item if
	\end{enumerate}
	Какие блоки блоки условий опциональны(не обязательны)?
	\begin{enumerate}
		\item else, elif
		\item if, elif
		\item else
	\end{enumerate}
	Какие операторы являются логическими?
	\begin{enumerate}
		\item or, and, not
		\item ==, >=, !=
	\end{enumerate}
	С какого блока условий всегда начинаеться ветвление условий?
	\begin{enumerate}
		\item if
		\item else
		\item elif
	\end{enumerate}
	Какие операторы нужны для сравнения?
	\begin{enumerate}
		\item >=, ==, !=
		\item or, not, and
	\end{enumerate}
	Какие блоки могут повторяться в ветвлении?
	\begin{enumerate}
		\item if
		\item else
		\item elif
	\end{enumerate}
	Если все три блока присутствуют в ветвлении, какой из них будет замыкающим?
	\begin{enumerate}
		\item if
		\item else
		\item elif
	\end{enumerate}